{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 모던리컴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションはペットと一緒に入室することができる場所ですが、同伴者に拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。 入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 スパとワールプールは40,000ウォンの追加料金が発生し、当日現場での申し込みは不可能であり、運営状況はホームページでご確認ください。 夏場の露天スパやプールは虫が多いことがありますので、ご了承ください。 冬季には露天風呂とぬるま湯プールのご利用が不可能です。 入室前には保証金として20,000ウォンをいただきますが、退室時に再度お返しします。 露天風呂の無料イベントやラベンダーの入浴剤も提供されており、リクエストはメールでお願いします。 野外露天風呂は3時30分から最終給水の7時までご利用いただけます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルやザイグルを選択でき、価格は人数によって異なります。 メゾネットタイプのプールビラには露天風呂とプールがあり、お湯を利用すると追加料金が発生します。 カフェも運営されており、イベントや駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションはペットと一緒に入室することができる場所ですが、同伴者に拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパとワールプールは40,000ウォンの追加料金が発生し、当日現場での申し込みは不可能であり、運営状況はホームページでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "野外露天風呂は何時から利用できますか？",
            "answer": "野外露天風呂は3時30分から最終給水の7時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルやザイグルを選択でき、価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのプールビラには露天風呂とプールがあり、お湯を利用すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカフェはありますか？",
            "answer": "カフェも運営されており、イベントや駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 470
    }
}